［有圖］ig所謂foodie真係無腦

日日夜夜強調自己好大食 扮大食仲要無撚腦
張相一模一樣 放大少少郁少少就話自己食咗幾碟 當人弱智定戇鳩

轉個角度就叫食左碟

咩心態

角度都冇轉

笑左

當人智障定佢本身智障

啲芝麻都一樣位

On9

笑左。。。

第100碟

假膠味濃

放大少少就當食左一碟

忍唔住笑
大食都要扮係咩心態

可能扮到大食啲顯得佢食極唔肥啲

一個角度影一張計佢每碟嘢起碼食到三百六十碟

咩料

扮大食 然後話自己食都唔肥

提子一樣位 粒米一樣位

但柒左

大智若愚

當事人就咁講嘅

1999 佢知唔知自己up緊啲乜

又三碟 又同一碟 咁究竟係食左三碟定係同一碟呢？

燒賣飯重出江湖

食左四碟 獎多佢一碟

獎o個碟都一樣

不如扮你老母個閪仲過癮啦

睇到個碟字好奇怪

笑撚到我笑撚到我笑撚到我

好似正苦咁當香港人係弱智

提子

發神經

垃圾

到底有幾on9先會扮大食

on9

嚿雞都一樣真係犀利

呢個post好多野笑

佢應該真係弱智先可以當全世界啲人都係弱智

蛋糕都係同一碟

屌 中學同學

講起佢 呢個po真係笑到仆街

點解可以咁戇鳩⋯
有乜理由啲紋理可以一樣？
定我認真咗

屌 評杯麵無問題
我自己都成日試各種日本牌子 日本產嘅杯麵 包裝麵
但佢知唔知自己講緊乜 完全唔係評論嚟

咁叫食評不如打晒個成份同營養標籤出嚟

如果要講合味道 我最欣賞係佢嘅長扁麵 好彈牙
不過十年前應該好食好多 而家首選係日清麵王

佢嘅詞彙應該得「好食」同「勁好食」

睇到o撚左嘴
真係唔明點解要扮大食，，，乜撚野心態

飛機杯麵都有食評呀屌 仲要又吹自己上飛機食左八餐

味道不太咸 不會太重 是較light的杯麵

食左50餐

最好笑食d狗屎垃圾都要打幾百字食評俾晒分

佢一個鐘都食到50餐啦咁大食

又真係好多碟但又同一碟咁緊係碟碟都一樣啦，有咩問題

佢就嚟大食過木下

屌真係狗都可以做 foodie
評價得 汪 同 汪汪

有冇咁on9啊

入超市行個圈 逐樣影低佢 又多幾十篇食篇

大食
有幾撚大食呀屌你老母

我諗左3個字

好好笑

扮大食係咩心態 型d架咩

遲啲foodieyanyannn可能會評埋狗糧代狗發聲

....................
狗糧 $1 (5分滿分)
....................
#foodieyanyan狗菜
#foodieyanyan2017dog
....................
汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪
#hkfood #hkfoodie #instafood

可能扮完會瘦啲

好弱智 飛機杯麵都要評

佢都on9既 根本個杯麵係一樣味
佢覺得淡d係因為人類係高空味覺會無咁靈敏 而唔係個麵味淡左

原諒佢啦佢無常識無智商㗎 佢唔戇鳩又點會Po三張一樣嘅相扮食左三碟以為無人知吖

有冇邊個ig foodie係推介架

阿豬阿狗垃圾都話自己係foodie

有個foodie係一個tb一個肥婆
真係當咗自己明星咁款
態度又差

搞到我狂笑 乜撚嘢第三碟

佢雞果碟飯一分鐘食三碟？

姐係點撚樣呀
媽，好亂呀

有啲柒咁囉

典型港女有咩咁奇

笑撚死人的

好柒阿大佬

屌 識佢真人
係就係食極唔肥嘅

但我有啲fd真係食極唔肥
身體無咩脂肪個隻

因為佢食黎食去都係同一碟

點解會淡，係因為陣香味太勁
如果有第一個人叫，多數隔離左右都會叫晒，所以空姐空少沖麵既時候會過一過水，沖走d味粉。

點解d麵會“淋” 係因為佢地見咁上下時間就一次過沖十幾廿個

佢啲post同佢啲杯麵一樣

冇營養

弱智都有11.1k人follow

1q題黎架

笑到我震晒

非打手 foodie只睇佢 justforfoodd

Name

而家啲foodie好多都廣告 最唔明係本身po下野食相 而家變左po生活照 如果係女foodie嘅話仲會有人讚靚女

上層係咸餅 夾心是焦糖啊
哇 多撚謝 真係唔講唔知

無誠意得黎又要一啲墨水都無
詞窮唔再講 講野又1999
Blur撚到個樣以為佢個鏡頭壞咗無整

由擺個樣上去開始
就覺得個foodie只係想出位

buffet食炒飯

又核突追隨者又係假連d 贊好都係假

Tag #hkdoggie 會唔會好啲

痴撚線

咁都有人睇

當人無腦😂

好似識佢真人sosad

大食都要扮 咁缺乏存在感

乜都放上連登

正一垃圾

佢有撚咁好文采打幾百字咩

好柒
食幾啖 轉下角度 咪得囉
如果真係要扮

食吓又一碟，都冇為意啦，點知過咗一陣又食一碟，心諗係咪有咩大鑊野啦，點知過咗一陣又食一碟，過咗一陣又食一碟，過咗一陣又食一碟

好好笑
點解可以覺得其他人會俾佢呃到

食極唔肥呢D說話梗係唔會由條女自己講出黎啦
根本就係曲線博人讚佢
條女會扮哂野話「不小心食左好多,又肥了」
之後就有D狗公/姐妹撲出黎話「不,你仲好瘦」「食極唔肥,羨慕」「大食妹好可愛」
條女: 「計劃通り!」

好了解

傻閪平時冇人屌
而家畀佢知道下其實個個都知佢有幾撚on9
廢時佢再柒落去咋

讀緊藝術品鑑賞 lecturer成日話靚/唔靚呢啲最低層次
如果套返呢個理論落條女啲食評道，我就生疑點解佢咁低質都可以有成萬個followers

我大食過一個男人
但都係屬於瘦
但由自己把口講出嚟真係好中二病

其實我諗大家平時都試過d同事話帶你去食好野，但係你食落就覺得好一般

根本而家d人都唔撚識食

車仔麵又話邊間好食，屌你車仔麵係應該咁既味嫁嘛，係你食開嗰d難食得濟唧

我諗真係食極唔肥嗰啲係唔會吹到自己幾大食幾大食

做乜撚

佢做乜撚嘢
係咪我on9得濟，點解我唔知佢寫乜鳩

早排勁多Foodie無啦啦走去Post自己個樣拎住塊牌宣傳美白牙齒 擺明就係比人邀請賣廣告 自己又覺得Post張相就有得做次美白牙齒咁撚筍 理得自己Post開嘢食相吖唔好蝕底 Cheap到

唔係話機上面啲水好污糟咁架咩
佢仲要食咗八餐

笑到我

Foodsearchers
垃圾推介 兩條友又柒 影嘢食相又核突 又串嘴

已經見過好多次佢Post啲一樣嘅相話食左幾碟 又或者影住一隻雞脾就話自己食左六隻 影住一條KitKat就話自己食左十條 仲要咁耐以嚟咁多次都無人講 佢都係時候要醒吓唔好以為啲人真係覺得佢好大食 以為啲人同佢一樣係弱智比佢昆到

佢弱智到仲要幾張一樣嘅相連埋一齊Post 嘗試下隔幾張相無咁明顯都唔識 哪有腦識食幾啖轉下角度

冇帶個腦出街 3張一樣既相就話食第三碟
係咩心態

😹on9

D Tag多撚到
Follow先弱智

笑撚死

扮大食咪可以引到啲餐廳請佢地去試食囉

間餐廳會唔會驚佢食窮佢㗎咁大食

笑鳩左

好on9 食咁多碟有獎咩
咁都好扮

第一碟

第二碟

算三碟

食到我好飽睇我幾撚大食

Foodie呢個名咁柒邊條撚樣改先

字典真係有呢個字

佢勁撚過耶穌
耶穌都係「傳說」五餅二魚救世界

佢一碟雞都可以救世界

改名叫foodieJesus啦

啲tag仲複雜過篇野
究竟佢地係咪要好似古人作詩平仄咁排好次序分隔線

笑死

個傻閪同燒味鋪門口（奶）叉燒果d有乜分別

我留comment屌尻佢
佢block撚左我
唔怪得成個ig咁戇尻都冇人追擊

More 屌咗佢啲咩

同自爆有乜分別 傻鳩？

佢又係乜都話好食果d foodie黎 好勤力出post但低質 睇果d唔太出名 得幾千個followers既foodie ig會好d

條友維他奶都有食評

遲啲會唔會評埋蒸餾水

維他好似搵左好多人做廣告 ig好多pi

搵埋啲垃圾弱智閪嚟賣廣告 得不償失

當人白痴

都唔及走去睇再去連登開post

我問佢第幾碟 跟住比佢block左

佢開頭食4碟 食每2碟又可以換1碟

請問埋單要幾多錢？

成堆死港女最鐘意睇

依條女係openrice都有寫食評
之前睇過佢啲食評真係得啖笑

維他奶越做越差 麥精陣味已經稀哂
都唔明尻評就有人睇 認真評就無人理
btw戇尻foodie最戇鳩係評分 因為根本亂嚟

依條撚樣之前係openrice 已經post 啲假食評
勁難飲都話好飲

記得有個係食評下面打S九唔搭八既男女關係 笑到仆街

最戇鳩見過有垃圾Foodie啲評分係有小數位 姐係2.8/5.4/8.3分嗰啲 亂鳩咁嚟又要懶係好準確

做咩串人 弱智唔受得打擊

搵唔搵得返Cap張圖嚟笑吓

呢個？
Btw, 唔洗起我底 我ig冇野好睇

好多膳稿
寫埋咩限時買一送一優惠果啲擺明係收錢賣廣告

文筆有待改善 好多字句狗屁不通
又成日肚仔肚仔
睇咗幾篇寫得好表面 都係好甜好苦好味果啲

萬幾follower但啲相得幾十至幾百like好可疑

偽文青

一吉入去 又會痛

個caption做乜春

都唔知嗰段偽文青嘢關嚿西多士乜事

會唔會係精神分裂

有兩位巴絲狙擊緊佢個新post

見到 相信不久之後就會被消失

係咪有人嬲咗

條友係咪on撚9

我之前有問過 結果啲人即刻開po自辯

小學雞最叻係駁唔到就話自己唔會同人嘈話懂佢的就會懂嗰啲鳩嘢

好on9

Hkfoodcrave
學埋英文

啱啱去咗睇個foodie ig
張張相係逼爆個mon 但唔覺得好食
我平時都有研究影食物相 但真係唔係咁影

有人mon post

乜鳩狗屎垃圾都評一餐
真係當人弱智架咩

柒咗咪認囉
仲喺到兜扮wfc

到底個hongkondfoodieblogger真人係咩人黎
回流英國撚?
winghong93@gmail.com

佢今日又食咗幾多碟嘢？

最撚on9係會影人地賣出黎果堆野食
屌 就咁影我夠識啦 我落foodcourt行轉影相都做到foodie

屌笑撚左

啲港女真係弱鳩智

今天心情不太好，被一些無聊事情煩著，加上一早起來嘔水😭，身體身心不太舒服

你地搞到人地心情唔好喇

幾皮一個月

條友咁撚on9點喺社會生存架

屌佢老母佢個ig都on撚9 成撚日喺到叫春
學人做blogger但啲文筆垃圾過小學生 係咪唔識用標點符號？

唔比錢買follower點會有人睇

既然話係無聊事情咁又需要煩啲咩呢

屌你咩，依D都算食評，同食落喉嚨好舒服有咩分別啊！？

好嘔心

終於有人講

話自己啲包拎到返去壓扁曬喎 好彩有影低人地放出嚟嘅包喎 咁又點呢？啲包扁咗會隱形影唔撚到㗎？ 無食扮有食 看圖作文

唔驚嘅 法例保障智障人士

屌 一留言串鳩佢就block 左我
五分鐘內發生

見到條臭西起ig del人comment

有人嬲嬲豬

應該本身係智障

以為block人就高人一等
咪傻啦臭閪 有啲嘢唔關價值觀事 唔關理念事
你係本身個人戇鳩 做啲嘢戇鳩咋
醒吓啦臭閪

好寒酸
冇錢買

多謝提供笑料

我屌 知唔知醜 比人屌到反皮都仲繼續

對於佢講自己食咗多過一碟或者影咗多過一張相就好敏感 認真對比吓 屌真係同一碗嚟 真係有人戇鳩到咁

真係似有病

放係story 逼你follow先睇到佢有幾on9

智撚障
執柒左個ig啦
仲嫌自己未柒夠？

臭閪 呃人之前用下個豬腦先啦 無食扮有食 屌你老母

唔洗㗎無Follow到都可以去佢IG㩒佢Icon睇Story

比人屌完Del完人Comments嬲鳩完扮自己心情不受影響

好撚智障 相都唔換

之前睇foodie post有人講佢好自大 會吹捧自己個ig係最值得follow既foodie ig 成日post風景圖話自己識去好多理地方影相 但人地問又唔答係邊

認真我真係覺得佢有精神問題
真心膠唔係假智障
愈睇愈覺得應該有d心理障礙
佢已經呃埋佢自己
根深蒂固地認為影一張相=食左
影三張=食左三碟

仲諗緊呢啲人點解會有follower睇
估唔到係買返嚟

吾佢老母

繼續推到條臭西收皮

佢係咪已經痴撚左線

聲稱「不買粉絲 分享給真正吃貨」

我覺得得似
應該真係痴痴地線，正常人冇可能咁

幽默大師啲食評都高質過佢

人地搵緊存在感

佢係咪已有del咗啲圖？
上ig見唔到嘅？

條女痴得好勻循

你指邊啲圖？

入嚟睇圖笑

屌比人block左

巴打們繼續更新
好搞笑

佢ig story又重覆post相

好恐怖呀條女
精神病世界

好撚痴線
日食二十餐...個相機

誠品呢間有得試食d 包
唔通

條女係食評自爆自己住天水圍
同埋疑似係poly人

佢到底係開心定唔開心

記得佢爆過自己讀Poly同Grad咗 弱智都Grad到

唔開心想博關懷點知無人蘇仲比人屌得勁啲 然後唯有扮自己不知幾開心EQ好高唔受眾說紛紜影響

Poly人 讀hotel

通常睇相為主, 靚就有興趣去食
E.g. Instagramandrex

佢Personal ig啲嘢同嗰個垃圾Foodie ig八成一樣唔知做乜鳩

佢係咪講緊手機個鏡頭食左三碟咋
對到焦一次當食左一碟咁

個人鐘意up啲一樣嘅相

有見地

佢fb係 Chan Lokyan

佢同一張相post幾次配不同字係咩玩法
想等自己係story果欄長期最前排？
(第一次睇果陣以為自己老人痴呆，做乜張相好似岩岩幾十秒前先見過 去翻前面睇先發現真係同一張相 )

真係好似痴左線笑撚死

好撚on9

最慘係佢personal ig post個啲story同 foodie ig都係一9樣

笑到我 睇嚟佢先真係有老人痴呆

又比巴絲恥笑 大家睇路 將會瞬間被Block

我見到接龍

條友聽日訓醒見到唔洗諗即刻就會Del 接埋今晚龍就要斷喇

無腦都有人幫 究竟邊個係傻人

成日係佢啲Post見到呢條友留言 好似係佢朋友 例如會好奉承佢咁係佢啲曬大食嘅Post度留言 話佢真係好大食 讚佢食極唔肥

世上多傻人 最重要你自己開心 真係夠曬諷刺啊 係嘅傻人都係繼續沉醉係自己嘅世界FF自己弱智無人發現繼續開開心心每一天啦傻人

真係咩心態 媽 我睇唔透佢同個所謂foodie做乜鳩

諗諗下其實會唔會係個弱智Foodie自己開嘅分身嚟

屌 真係擺到明啦

四眼毒男一個 有次喺雜誌見到 笑出聲

刷存在感嗎

最底個絲打

做咩啫你
利申：唔係我

認真覺得佢係似智力有問題岑晉晴果隻

推到個post長期置頂

有道理 覺得自己清白無辜咪出嚟解釋吓

石修

笑到我噴

OpenRice每間拉麵舖既食評都會有依條女
成日覺得佢係咪上網拎人地啲圖去寫食評

誠品啲包又有試食又有文字介紹 怪唔得知影一影都看圖作到文

越睇越好笑

特別既賺錢方法

咁就應該唔會嘅 人哋RR埋埋咁多試食 間間拉麵舖都食過唔出奇呀

弱智都狙擊左幾日

而家仲有冇數一二三四

佢弱智程度太嚴重

比人屌完唔Del Comments lu

其實佢都蠢唔曬
識轉下角度
不過唔明點解要打两篇文去形容同一樣嘢
真係痴咗線

佢四隻味分開兩篇打

佢啲hashtag做乜鳩有啲漏咗個#

打慣左改唔到 好似係

Copy and paste

你好撚肚餓 然後幻想食緊碟菜
一碟 兩碟 三碟
就係咁 全世界都被佢催眠

屌 個打手叫tantan咪姐係yanyan囉 擺明佢自己嚟

條癲婆既分身黎

如果唔係既, d 女人真係好惡毒

邊位？

條友幾時收皮

笑死 留名跟進

啲嘢食碟碟都一樣
肯定間餐廳每粒飯每舊餸都用量角尺度過先出啦
你地唔識嘢就好心咪衝出黎柒

識過佢真人一排
除左食之外 佢真係無其他興趣 難傾計

願聞其詳

願聞其詳+1

+2

佢係咪指扮大食？ BTW唔信就算?乜鳩係唔算就算

識佢真人
好似好撚大食
食到出哂名
最不安既係 佢瘦到仆街
懷疑係咪營養不良+吸收唔好

真係大食就唔洗成日Post幾張一樣嘅相話自己食咗唔知幾多碟咁戇鳩啦

有mon post喎屌你老母
信咩啊？信你嗰三碟真係三碟唔同啊？定信你唔係戇鳩啊？
呢度無人好似你咁弱智啊信你老母

吾佢老母[/red]

咁撚on9既人都有 半夜大笑左
扮大食真係第一次見

張相又唔影幾多人食，d碗咁樣擺位，似2條友去食囉

再講呢度咁少野食，咁細碗，食得哂有幾難呀啦

學日本木下咁拍片食野，就真係大食喇

痴撚線 乜人黎
自己睇翻會唔會有羞恥感

傻人唔會覺得自己傻既

follow嘅人都好on9

其實個Post一直沉緊 但佢好似見到無咩人再狙擊佢 就當正自己贏咗好威威 又衝出嚟柒過 串人唔信就算 嗱返咋沙 自己博屌 真係弱智到咁

屌 佢新post有個留言笑死

如果佢拍片直播食野我就信啦
將張相換個角度扮大食真係俾人笑到面黃

都無左件事 條友仲要搵番黎講
其實食極唔肥既感功感係咪好好?

Follow睇佢點出醜法姐
如果佢private左個ig就睇唔到佢點柒啦

活學活用

佢就係見已經無乜人講 咪仆街咁仆出嚟攞返個彩 彩就攞唔到 結果又推返出嚟鞭屍 柒到不堪入目

做得出咁弱智嘅行為扮大食 就充以證明佢本身係幾唔大食

笑到我訓唔著

我都笑到訓唔著！

你地咁樣質疑佢既食量 佢可能會更痴線 下次影夠10碟

自己回自己 好孤獨

拿 佢有mon post
要搵個ac覆句識佢乜乜
真係好大食乜乜 其實唔難

換左新iPhone所以打錯字 ?
佢post個張cap圖上面個條bar都唔係iphone既
太新啦部iphone

原來依家靠食野可以上到位
唔怪得知咁撚多港女fd 近排又開新既foodie ig 又狂tag自己係foodie
我仲心諗做乜撚野

係換左新phone

自膠

佢真係幾食得
點解咁瘦係因為佢之前病過咁

因為唔識得耐所以唔講到d咩
總之有fd 都識佢 都覺得佢對食係痴線程度
同埋都幾小朋友性格

我中學同學嚟
以前上堂都有吹下水
有印象係唔知咩大病，病完之後瘦左好多

另外個人其實冇乜野，淨係有啲小學雞咁囉

至於佢嗰個Instagram我冇留意過係有人屌佢我先知

可能有人係真心想介紹嘢食
（我都follow一兩個女仔foodie）
但唔少都係想自己出名

香港d foodie 狗屎都話好食
記得有次有個朋友帶左我去食d好出名既野
我同佢講隻蟹d味唔夠，又唔新鮮
跟住佢話我唔識食，又話自己吃貨
利申：唔撚知做乜鳩條條港女都要話自己吃貨
成撚日用埋d大陸字 "xxx吃貨"

奶都未食夠學乜撚野人評食物？
狗糧都話好食，出名少少又話好食

我開頭都睇錯咗換咗新iphone 差啲仲想講佢啲emoji係android
但邊有人好人好姐講換手機會講換咗新phone

又彈返上熱門

係要多謝佢自己琴晚Post兩張嘢嚟攞彩博屌嘅

無啦啦扮咩abc講換左新phone

其實覺得依家更多嘅人開foodie ig係為咗呃試食 呀豬呀狗都做foodie 相機都冇淨係拎部手機咁低質都做到foodie 真係路人甲乙丙都做到

我有朋友都好似係foodie，佢ig post好多食物相又tag晒名咁

但係同佢食野，次次食之前影完張相就算
碟野淨係食幾啖
我仲以為佢好鍾意食野添
明明好細食但又一日po幾餐上ig
真係唔知咩心態
同埋好浪費食物

揸機果位隻手緊要過部機
講真 我自己揸部iphone6s 影風景相俾個攝影記者讚我影得一流 我都唔好意思同佢講 我係揸住電話影

通常去食啲出名嘅嘢都係名過其實
好多人味覺好差 唔好信朋友 自己搵總係搵到好味嘅

都係 但好多所謂Foodie用手機影嘅都真係好hea好柒 純粹share就無所謂 但拎手機去試食就真係柒啲

即係佢以前本身係一個大食既肥婆 ？

唔似喎

係openrice搵到佢

屌佢啲垃圾文筆 又想學人扮專業食評

推

佢岩岩又po左ig story 其實佢可唔可以唔好咁近影d野食

IG Story如果upload手機嘅圖係正方形或者橫向就會自動放大到Full Screen
不過其實佢ig啲相都好多係放到好大唔知做乜

人地唔買FAN屎呀
惜食呀，所以先叫一碟係咁影唔洗浪費食物

痴撚線 條女係咪有精神病可以日日咁食

又推返上嚟

foodieyanyannn真係死不瞑目

條女前排去左日本又要扮專家

好似仲多咗人follow

睇嚟佢要開返個post多謝連登巴絲

笑到停唔到

我代佢多謝咁多位巴絲 推

屌做乜撚野

1001

條友真人喺肥仔嚟
成日DM啲女去影相, 但又唔知自己影相影得柒

睇左條女ig d相個身型比例好怪，頭大身細

佢個頭真係好大 但佢好似覺得自己好可愛

佢下巴起角90度嘅

應該慶幸未180度

食飯前食

食飯後食

明明就係同一舊

唔好咁笑人啦，可能人地真係有病呢

屌笑到我肚痛

放大研究完舊餅既紋
同一個餅黎

笑到仆街 巴打真係觀察入微 佢應該真係思覺失調

又前又後 做乜鳩

又上返黎啦 其實我諗佢都幾孝順既 試食成日帶阿媽去 係on9左d 個personal ig同food果個一鳩樣咁濟 如果我係佢朋友都唔會想follow 好似人生淨係得食

Match

又嚟

佢活在自己的世界

其實佢無朋友姐 同埋係細膽先帶阿媽去

你好似好了解佢

lm

佢呀媽都算係咁 肯陪佢去

如果佢有男朋友既話 佢男朋友都唔知點算 人生淨係得食

試食又唔洗錢 佢呀媽睇個款又無嘢做 緊係何樂而不為

有得屌我屌呀
個樣唔差 我當做鴨

一個Blueberry 一個Cranberry 然後佢話Raspberry好食啲 哪來的Raspberry呀弱智婆

唔知佢有冇mon post呢

我究竟睇緊乜撚野

精神病出街要搵人睇實
呢d文睇完都唔知想sell乜
同我講糖係甜鹽係咸有乜意思

佢想點

佢自己弱智都唔好當全世界都弱智吖大佬
話連登仔鬧你之前你諗下自己做啲嘢係咪扺比人鬧先

佢真係on9到天理不容

如果佢唔係癲到咁都幾gfable

自我中心既人

好戇鳩
又係咁多錯字

淨係識食食食 成隻豬咁 無腦之餘波又唔係大

終於睇哂成個post
晨早流流笑撚到醒哂

海鮮味既味精

Quote 左自膠

畀你地搞到我好想follow佢

Hi

狗都唔屌

個post都真係幫佢增加咗唔少followers

果個pnd都越黎越on撚柒9 頭先睇佢ig story 食一個豬扒蛋飯up相加拍片9次

屌 扮都比d誠意啦

收左舖頭錢囉
你睇呢幾張相幾條片好撚貴嫁

呢個真呀幾千蚊一個post

搭車睇笑到我gap gap聲

樓主肯定成日追foodie post

人地食左九碟飯

自膠原來呢個係PND
我想講我直頭unfollow左，一㩒到佢上面顯示story 數量條bar就一點點咁勁多story

條女都痴撚線

polyu賣幾錢洗撚你講咩
仲有唔好水鳩人係留上部機買啦
會卡撚住拎唔到出黎架
睇你個碌柒都係冇買過扮撚哂專家架啦

痴線到底有邊個會咁有心機睇曬佢成百個story 應該個個都係睇頭兩個就飛

人地志在曬命自己poly grad扮老屎忽教精啲師弟師妹